{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145986?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 연플러스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせとして、4人以下の人数は1階のみ使用でき、6人以上からは1階と2階の両方を使用できます。 人数の追加がある場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 また、ペットがいる場合は、当該ペンションでは入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守していただき、客室および周辺施設をご利用の際には損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を個人的に用意してくることはできません。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家の客室ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "何人以下の人数なら1階のみ利用できますか？",
            "answer": "4人以下の人数は1階のみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "何人以上からは1階と2階の両方を利用できますか？",
            "answer": "6人以上からは1階と2階の両方を使用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、当該ペンションでは入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守していただき、客室および周辺施設をご利用の際には損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事やバーベキューはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を個人的に用意してくることはできません。バーベキューはバーベキュー場で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が起こった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 691
    }
}